究竟一個人有幾仆街先講得岀呢句

朋友唔係男就係女㗎啦

有幾仆街
我覺得冇錯喎

有咩咁仆街 人唔係男就女架啦

作為一個女朋友
我諗要識咩叫避忌下
但係佢同我講呢句
仲要扮傻

on9

朋友真係唔係男就女

但有啲野你知我知大家知...遲下就唔只朋友架啦

唔通樓豬朋友唔係男同女？

你明我

佢係要出軌既你點阻都阻唔到架啦 哂9氣

綠帽唔怕戴

衰心軟
其實自己都知咩事

咁係唔係事實先

所以我決定飛左佢

呢句仆街d

冇當過你係女朋友，當你係雞炸

講完呢句一陣咪又係咁

你逼佢講出呢句 姐係攤牌啦

男朋友都會咁講
其實冇錯
不過如果全部都係異性又真係唔係咁好

可能我比較小氣
會好介意呢方面

你係有條件洗鬼驚咩

雞

我都會嫁
其實就算真係朋友都要避忌
如果care對方就唔好令對方有不必要擔心啦

人地唔想比你負責

帶完帽連高地都比埋人